大家鐘意女仔生得高定矮？

高既可能講緊1米8以上
矮既講緊米6左右
大家想高定矮？點解？

高：屌爆佢隻腳
矮：掛住佢黎屌

米六都矮？

咁米5囉

俾盡175

點解？

因為我係矮撚

你幾高都無米65？

1米8 嘅女仔
係香港咁耐，香港女仔係街見到嘅唔超過十個

set 1米75會好少少

180
香港有幾多女仔有180

各有各玩法啫
前提要有得你揀
唔肥就得

set返高既1米75
矮既米5
大家覺得點？高既你想有幾高？矮既你想有幾矮？
點解？

高 好憎矮嘅女人

有啲可能特別鐘意高人呢
部分人可能想下一代高啲呱

點解好憎矮既女人

你啱，我都好少見

女仔168 身高係完美

鍾意矮過我

通常矮嘅女人都拎可愛做賣點
望到啲女人扮晒可愛就覺得好撚核突

你有幾矮

高嘅先正
對住矮嘅好辛苦
合照聽佢講野要痞低個人

矮 可以抱住

可愛都要睇吓佢講嘢低唔低b

負我嗰個一定係死肥宅
我可以好肯定同你講，唔會有人鍾意肥
一係你有錢，一係下調要求

女有肉地同肥係兩件事，如果係仔就更加無計傾
得閒負我皮不如做多組拳上壓啦

你都幾偏頗

大把女高先扮可愛，矮既好粗聲粗氣

圖都無張，學咩人討論

啱呀，生到成個雪櫃咁扮q見到都火滾，但個啲明明生得好q，聲又本聲嗲嘅就，男人婆性格man到爆，屌Jm9，行返啱自己嘅路線好難？

咁人地性格係咁，點解要用性格就個外貌

好極端喎網上啲圖

因為性格變到，外貌變唔到？

笑撚左
一個負評打咁大段野

咁激動應該佢當年身同感受練得好辛苦

但點解都係你要高過佢
女仔高過男仔會點

矮都可以有靚腳

但大家都靚嘅 高嘅完勝

大波

矮

全都要

想問你幾高

靚就得

above 170

err，我既話，我1米75

高 一定係高

物已罕為貴

鬼妹要160以下
亞洲妹 （包括港女）要170 以上

正

米六都矮

米六至米八呢？

屌 咁緊係米6啦

利伸：183，女ge 165~173最fit

173

一係米7以上 一係米5以下 其他都無興趣

出街真係冇見過香港男仔米八都唔多個啦

你係男定女？
我已經被呢個紅字係女，藍字係男壞到好亂
有人紅字，但男，有人藍字但女
你係女既又有1米83，其實幾唔錯

米3啦

屌

一千個都無一個

會揀高,大概1.7m左右

矮妹正啲

173但腳短點算

太撚高

1.6米既女點叫矮呢咁

你又啱
我無定義矮
矮既就係矮過我

低b先正

紅巴

對

呢個真

有啲矮 把聲男人咁

Ex 147cm

點短法？女仔比例通常都起碼4:6

細細粒嬌滴滴先至可愛

得廢男先會怕條女高過自己

Ex 143cm

討論既意義係邊

170至178 平排我都ok

雖然我都冇資格簡

腰同大脾過長嘅話通常點睇對腳都係短

太矮

留名睇下有冇更矮

對D高大既女仔無興趣
牛高馬大，睇落好大殺傷力

而且細細粒先襟老
三十歲睇落都係似二十歲

後者我明 前者係乜

高同矮係相對
好主觀嘅

直接：
高
矮
咪算鳩數

腳交

矮唔只掛住佢黎屌 仲可以頂到佢盡
高就你可以成條入哂
未試過高既表示簡高

米7已經算高
當仔有米8,米7著完high heel 已經唔係差好多

佢地咪就係行緊自己路線，好難？
路線係自己鐘意，唔係人地安排

平時行街都同好多男仔並排咁
可能男仔既16幾同女仔既160比例唔同
女仔160始終對腳長啲？
或者女仔著啲杉褲短啲
視覺上好似同個男仔差唔多高咁
唔知大家有冇同感

160就最perfect， 太高carry唔到太矮又顯得太細個，同埋老咗矮既身型對比高既人真係點keep都唔掂

矮都可以喎

男人都得添

158表示女仔165-170幾正
著埋高踭鞋有model feel又唔會大山婆咁
好羨慕
男友都話我係侏儒 係缺憾嚟 駁唔到

你啱

我會揀175，識個女仔model fd 175但睇落同我差唔多高
利申：185

梗係高啲好啦 165-170就最正

你係咪170都無

笑撚到我

175正呀

女人如果180 起碼NBA 啲人先carry
骨架細都還好 如果大既話=女巨人

比盡170
對腳比我已經可以玩一世

我矮撚有得簡咩

兩種都鍾意過，唔係好重要

高矮都鐘意

矮,最好唔過150
好似小朋友咁

理想女友身高: 160-165cm
利申:冇女

矮啦 係架車含唔怕人睇到

我鍾意160左右

利申 180

165就差唔多，有時佢想著高跟鞋都ok

利申175

無所謂
矮但大波 or 高但大波都得

高但矮過我

矮妹先係最撚正

高妹多數唔係骨感就係大山婆

好少米八咁極端

點解你一日開七八個post都係到問埋晒d無聊問題？
你係想spin走熱門定點？

幾多歲
大把男仔上討論區set做女

高矮唔重要，腿形好就得
生得高俾條核突腿你都唔要啦

唔高但都有172嘅⋯

180 真係唔多
但>175 就好多
可以話每日出街都會見到個 只要你細心你留意女仔身高 所以係中年女人 後生女 甚至肥婆 大山婆
你就會發現其實好多女人都>175

你呢種戇鳩味 真係典型連登仔先有

咁都叫啱啱好
唔好話高踭鞋
隨時着波鞋
你著平底鞋已經高過你

要spin走就唔會去陳彥霖嗰啲po度推啦

鬼妹160以下會好撚核突
本身隻腳已經肥 再加短 然後啲腳趾又肥fuck

識食一定係食>180鬼妹

係好事定壞事

Mars幾高

米七點睇另一半比我矮但我不介意 我反而想自己得米七

各花入各眼啦巴打
冇講過160 以下一定腳粗

睇你識唔識揀

唔係，我搞唔清問吓啫

米五/米七都好
唔好米六就得
覺得呢個高度好尷尬

最緊要鐘意我
高矮都冇所謂

1.65m

咪係囉
樓主又唔set投票
唔知做乜鳩

唔記得咗set

自己身高減10

1.62 我女神高度 好完美

Btw 1.5太矮 生個矮仔就死 妹妹feel
1.7 好正 腳可玩一年 姐姐feel

咁多人鐘意高妹咩
香港男仔唔係話好高炸喎

見過 重裝甲到好似人妖

我鐘意高d 覺得平起平坐咁

見過 182-184咁上下，仲要樣唔差，身型比例係靚

娶矮妹唔好生仔，拉低晒下一代啲高度

咁幾矮先算矮？

米7仲高過我

矮過我

香港女仔米7都都算高妹啦

毒撚好少出街？

高la
同過150矮妹一齊 頂唔順
不斷說服自己接受都係接受唔到

利申180

落地獄

無所謂 最緊要樣靚大波

唔高唔鍾意得高妹 唔高先想拉高下自己啲基因
利申180cm，但去到190cm既女都得

屌樓主冇圖

高

同埋唔好腳粗

香港165以上都難搵la
最撚多155-160

我條女177

170up, 唔想第時仔女做侏儒

米六都唔覺得矮咁巴打你都幾矮

160女仔嚟講正常身高啦

唔好高過我同埋矮過160就得
利申182

唔好高過我就得最好180up利申190

咪就係好似話香港平均女仔身高都係159

高妹

高 175up
諗起要烏低身錫女就好柒

再矮啲係咪要去幼稚園

180 會唔會太高

香標準既話，150叫明顯矮，170明顯高

170既女仔識既人都無

err，使唔使置頂？定係你針對緊佢個人？懷疑5毛？

個ex係米5真係接受唔到

溝d米五女唔怕生個仔出黎矮咩

我163 男友174
佢嫌我太高 著高踭鞋會同佢一樣高

吓 咁著高踭鞋咪會一樣高囉
唔會好怪咩？

自己中意就得

會俾我摸頭